有冇人食過灣仔隻蟹粉餃子

咩味

屌你老母！！！！

想食

咩事

小妹都係
但驚中伏

睇咗三次先知唔同人

Waiwaig個臭閪味

差唔多十年前細個個陣食過 自此對佢念念不忘
隔左咁耐終於見五佢出番 夾埋已經食左十包

驗眼

dllm

好唔好食先

屌你老母，竟然唔係灣仔市場部打手

好撚好食

原來我有朋友
法國已經開始斷貨

屋企仲有五包存貨 好驚呢次之後又要等多十年